美國總統中左肺炎 全世界第一時間知 相反解放軍死左 連名都冇人可以知

可悲既中國人

總統點同棄卒比較

無名英雄

總統咁大件事都唔收埋 第一時間公布
反而小人物為國捐驅 連名都唔出得

推

有幾可悲？知又點

為自己國家捐驅 連英雄既名都唔知得 仲唔可悲

解放軍唔係condom

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新

12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲

中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新

第一次啤酒危機解除

日任推廣

今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助

Uber 救護車即將休台

生要見人 死就唔見屍 名都唔出得